邊隻碗麵最好食？

統一同味丹都唔太好食

冇人有推介？

所有日式炒麵

想要湯麵

最好係有包食材(牛肉豬肉)個種

所有日式湯麵

化學嘢！正！

想要拉麵

咁係得呢個先有一舊舊肉
唔係拉麵都有既，有一兩塊叉燒咁

759同donki實有

我都有買

台酒花雕雞麵

依隻係咩牌子？

唔知, 但係個湯好濃味, 一啖入魂